陶傑上左『年代向錢看』

食埋個二手飯返去睇喇

今晚返屋企先睇

凝觀

LM

台灣妹(嬸)幾大波

呢個節目
幾岩香港人看

每日大約90分鐘
(多時間可以聽哂兩節
小時候可以聽後一節)

可以幫你認識國際

好撚正

未嫁

下下都話美國暴亂

聽19講嘢好開心

呢個訪問值得一睇，19少有認真分析最新局勢

第1次上片段

(年代向錢看訪問)陶傑:香港會變互相告密

笑得好開心

好似怕醜女同學比口花花mk調戲咁

聽19講嘢真係學到好多

可惜19蕭生都依個年紀 做時評 陪唔到一齊見證倒台開香檳果刻

呢段陶傑第一次上

袁爸兩段

push

凝觀對奶唔講得笑